絕望！34歲蒼井空自抖不孕 任中出

前AV女優蒼井空今年元旦閃嫁DJ NON，結婚生子的夢想完成一半，昨透露日劇拍攝工作告一段落，上月開始積極「做人」，檢查後發現自己不容易受孕，正拚命吸收治療不孕症的資訊。

34歲的蒼井空透露自己卵子發育不佳，荷爾蒙檢查的數值低到「絕望」，深深體會到年紀大了。她目前透過飲食提升女性荷爾蒙，也考慮吃藥或打針，希望能培養出健康的卵子。

做得公廁多，抵死

佢陪住成個香港既人成長

你條撚樣識唔識飲水思源

先些

fake news

睇唔到最後個句比左正評 屌
有錢 食幾個月藥 谷1次勁既
拎d卵去人工都得啦

有俾錢看才是飲水思源
冇，搞到班AV女收入愈來愈少
又咪有份剝削佢地

支那人：乜乜乜是中国的 蒼老師是世界的

腥些呀大陸仔

先施啊

講得好!

抵死啦臭雞，做隻雞預左

以前有個同事係每次飛日本都會去買正版av，唔睇咸網唔bt，真係覺得佢絕世好男人黎，後來佢30歲唔夠就急病死咗，從此我就明白好人冇好報。

佢唔係雞 ，佢係為全世界男人奉獻嘅偉大女性 希望佢能夠得到幸福

蒙主感召提早離開香港人間地獄係一種恩賜

雖然係，但佢唔想死住架嘛

話唔定佢喺天堂食緊花生呢

我記得蒼老師係香港拍過戲,套戲老師畀黑警輪姦佢男朋畀人屈藏毒

套戲零幾年但真係好寫實,係個結局戇鳩咗啲

蒼井同麻美都係陪住大家長大，
為大家付出自己既健康

麥浚龍 - 復仇者之死

全身名牌食好住好，這就是代價

唔怪得香港人咁長命，原來做得衰野多

大69